肚餓嘅仔仔女女同我入黎！！！

廢中第一次開post, so99y, 仲係P 牌仔

如果我係現場前線收仔仔女女細佬細妹組織同區小家庭group, 你地可唔可以黎陪我食飯？（陪我當然係我請）我一個人食飯好悶
我可以show FB 或者其他野盡量證明自己係人唔係狗

我寫住我係邊區嘅爸爸你地主動d 黎搵我傾計好嗎？（有無d 無咁柒嘅方法)
陪我食飯閒話家常就得，唔好搵我解夢

利申：雖然我好少企握手位，但係都經常砌積木送物資

想join做爸爸

銅鑼灣同長沙灣嘅朋友仔可以聯絡我呢個廢中嬸嬸
做零售嘅，可以舖頭附近等我，一個普通嘅香港人

觀塘爛鳩廚房佬同埋一個同事想私人出資請人食飯

我舉手，牛頭角返工，歡迎陪我食飯，你唔需要透露你嘅野我知，你做聽眾，俾姨姨吐下苦水，囉囉唆唆，9唔搭8

推自己都讀緊書返緊intern 人工有一大半攞左黎買物資 但係見到手足派野都唔好意思攞 班中學生一定有需要過我地見到樓主咁有心好感動

我都係學生 未必有能力幫到好多 但之後有夢發嘅日子會買定一大堆蛋糕 麵包 傳去前線
有需要嘅話唔怕拎!

我官塘區養緊幾條化骨龍，大女前幾日問我攞錢去動漫節買埋d 唔等使嘅野，激到我反白眼，我放假又唔陪我食飯，我都想出點棉力，經過昨晚令我覺得自己好癈，乜都做唔到幫唔到手，眼見你們犧牲負出，我很內疚。想幫下你們，唔使怕唔好意思。

廢中女, 香港東區, 搵人陪我食飯, 我請.

想join

荃灣小朋友 come 等哥哥陪你一齊食飯
我無你地嘅勇氣但我一定盡我能力支持你地

80後廢中，唔好介意我係p牌仔，尊登開acc黎睇下有無野可以幫忙，尖沙咀反工，歡迎揾我食飯，另外請問物資可以點捐？

自己拎出去最好 如太多 tg grp有車手

小妹夜晚成日一個人食🤗歡迎陪我食飯

將軍澳同北角，食飯坐隔離得，各有各玩iPhone ，你地食完走先，唔使理我，最緊要食飽！

全職媽媽需要陪伴
一齊出黎食飯
有無tg可以入

成日眼闊肚窄
求下你地幫我食哂佢

我明白大家會唔好意思又怕鬼
所以我先話 我去前線 組織小家庭group,認識左我，我就唔係陌生人，咁我年紀大過你地，請食下飯好正常丫，係咪唔當我係爸爸/哥哥

巴打絲打入黎俾下意見我地應該點樣做好d

想做媽媽請人食飯

我都可以
紅磡土瓜灣

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩留言支持多謝

荃灣又冇人陪我食飯？

Tkoer
唔識揸車接唔到你地放學
但你地搭的士番屋企 出閘前要補飛 都可以去接你地
可以一齊食飯 一齊去尚德買書包買冰袖
去超市買嘢食都可

we connected
so touched!